勾結外國勢力呢個pt點反駁

我真係好想屌醒我老豆老母
我俾曬啲外國報紙， 記者俾人打，示威者俾藍絲打，唔睇tvb，睇蘋果都冇用

一句勾結外國勢力，國際傳媒緊係幫我地呢邊，寫有咁衰得咁衰

大家千奇唔好放棄勸服屋企人，啲c9啊叔感染力好強

全面封殺外資咪唔怕外國勢力囉
變一國一制 到時一家人一齊食草生活

勾結外國勢力有咩問題？
孫中山辛亥革命成功都係勾結外國勢力
中共搶中國都係勾結外國勢力
叫佢地翻清朝

希望大家吸取教訓

林鄭全家英藉
習近平加藉
外國勢力間諜想透過引渡條例搞散中國

勾結咪勾結囉，有咩問題？

你可以答，香港而家之所以咁繁榮，就係因為外國勢力。

所以我們必須依靠外國勢力，你個仔先可以生活穩定。

中共最叻就係勾結蘇聯

問你老母點解毛澤東可以你唔可以？

外國籍官員出黎！

搵返個外國勢力圖佢睇下

老一輩思考方式係模糊印象
幾個概念溝埋一齊
係佢地角度只要合理就會信
要佢地明 除非佢地理解到世界點運作

呢個point冇咩用
因為佢哋會話依家中國好強大靠中國就得
而佢哋未有足夠嘅國際視野去理解呢件事係唔work

習明澤係邊個佢都唔識啦

你問佢習遠平係邊個佢當你講錯

孫中山當年都係向外國籌旗
先推翻到滿清

咁多國家好似得支那成日話人勾結外國勢力

有咩問題? 個政府做得好 有人會勾結?

仲有委內瑞拉

(突發)香港紅衛兵第一小隊，成式招收隊員！

雖然似膠但真係work
你叫佢地轉哂做人民幣番大陸養老，多數都會 e e ar ar
佢地愛國，你比佢地更愛國
買奶買蒙牛，用無牌子睇落會爆的尿袋，唔知咩成份的淋浴露，再日日播相關大陸新聞
trade哂佢地 d iphone
夠膽話你就開佢片

哂撚樣

屌佢用google YouTube ，勾結外國

滿清都係外國勢力，要返明朝

正啊
可以試試

有啲藍絲係愛國得嚟深知made in c 啲嘢濕鳩
知手段差對人民差 但視為必要手段 因為人多質素又低
咁可以點拆

同佢講，政府嘅野關我地咩事（要強調我地），冇外國勢力我業都失埋啦，你咁多時間諗下我下月出糧請你食咩好過啦

係呀，吹呀